繼續生日蛋糕啦大家 係咪想場運動衰喺度？

人地係抵屌呀
但係而家咩環境呀
好多人睇住連登啲post做嘢㗎
邊到要人要文宣
全部都要上熱門
蛋糕屌完就算啦
呢啲人唔值得我地去留意呀
團結呀！！！！！
如果我地繼續分化 成場運動因為呢啲人而失敗
死去嘅朋友係唔好原諒我地！！！

正常人屌一下就算啦，再屌果啲根本係必有用心，如果就係因為切個蛋糕就唔搞嘅睇唔岀有幾愛香港囉

10月13 遍地開花

10月14 遮打見

不篤灰 不割蓆唔係口號